有個外國退休MMA Martial Artist 話李小龍無可能贏到任何一個MMA選手

頭嗰十幾秒

"Who would be the best martial artist Bruce Lee could beat? Well, Come on. None"

Silly Question!

依家啲運動科學咁癲，贏唔到好正常啫。

個鬼佬笑9李小龍唔敢比賽淨係喺電影到打飛機

鬼唔壞腎5950X勁過8086咩
佢行先你幾十年 做到承先啟後 幾個徒弟都係當世第一
影響後世幾十年 武術界邊個夠佢勁？

真。布魯斯。李

其實李小龍到e 家係世上仲係一個話題，仲有人討論緊佢你唔係最強，已經贏咗。

人都死左你話小學生都打得贏李小龍都得

講好波今時今日是但一個英超球員都好波過比利
但比利依然係球王

所以我明白支國成班師傅派點解唔上台同「格鬥狂人」徐曉冬打一場，因為冇比較就冇傷害

時代會進步
李小龍至少係佢果個年代係好強

比利年代 啲防守球員 係咪街場級？

李小龍打得贏連登仔先講啦

嗰個年代冇紅牌
所以防守球員其實係打MMA

拎古人比有乜好比，現代乜都進步哂啦

唔通我拎紅白機同ps5比邊樣好玩d, 邊樣機能勁d咩

跟本就搵黎講

冇錯

李小龍最勁係佢作為一個文化偶像
佢係咪真係全世界最勁根本唔緊要
因為全世界最勁嗰班人都係被佢影響啟發過(小朋友嘅時候)

就好似許冠傑唱廣東歌咁

梵高用Photoshop一定叻唔過我
拿破崙玩戰略game一定唔夠我勁
愛因斯坦玩1Q題一定俾我收皮

我反而唔明點解有啲人真係上台
個個一兩嘢俾佢收皮

mj跳舞夠唔係世界最勁啦

未來嘅人夠會話Tyson垃圾搵黎講

白癡學會覺得李小龍打得贏mma

同磅數真係會輸咩？
61kg喎